喺某個天竺鼠 Facebook Page 度...

成日都見到啲 post 唔係死就要做手術,
究竟係啲鼠脆弱成噉定點?

唔脆弱
之前養左5年都好健康

所以我覺得嗰度啲人好恐怖.

天竺鼠係好脆弱。唔可以亂黎。
利申：6隻天竺鼠既主人，1隻過左身，1隻送左俾人

養緊，發現好多都係去到1歲多d就唔肯食野，睇醫生試過睇成皮野

我前前後後有7隻都冇食個問題 個個仲好刷得